“Amerikanische Bombardierung hatte mein Todesurteil unterschrieben“: Fehlender US-Journalist James Wright Foley geht unerschütterlich zu seinem Tod, als ISIS ihn in schreckliches Video, als Warnung an Obama,